又係係幾日間由極樂觀變成極悲觀，今個星期壞消息會盡出，呢個星期跌2000點好正常。

重有秋官效應，有排跌

點解又跌唔夠1000點?

跌埋聽日呢個星期跌足2000點